【逆權運動】法輪功女荔枝角 遭2男伸縮警棍扑爆頭送院

網上流傳消息指，今日（24日）下午有法輪功學員遇襲。根據網上片段及《大紀元時報》的報道，一名法輪功學員下午4時到荔枝角警署討論10.1遊行活動安排，離開警署後在長順街被兩名疑持伸縮警棍的人士打爆頭，並鮮血直流。根據片段，該名女子頭破血流，救護員到場替她治理時，她能站立，清醒並且能說話，但衣服及地下均有大遍血迹。

遇上襲擊的法輪功學員廖小姐向《蘋果》透露，她和兩名友人今日下午4時多與警方商討遊行安排後離開警署，在不足200米路程上便遭2名罩面的黑衣人施襲，被人以疑似警棍的物件打頭和腳部，最終頭破血流，腳上亦有瘀傷，頭部需縫5針。

她稱黑衣人未有說話或作警告，只是突然施襲，事前她亦未有接獲任何恐嚇，亦沒有與人結怨，但她指自己是遊行申請人，認為襲擊與十一遊行有關，質疑是中共派員來施襲，她亦指今日會面只有法輪功內部及警方知道，質疑為何有人會知道有關會面時間而伺機襲擊，但她稱她們不會因此而嚇怕，十一遊行將會繼續。

警方回應指，今日下午4時03分，接報有一名58歲女子於長順街近荔枝角港鐵站附近，遭兩名男子襲擊，聲稱用棍打她，事主頭部流血，事後她被送往明愛醫院，送院時清醒，事件被列作襲擊致造成身體實際傷害案處理。據了解，警方在周二（24日）下午在長沙灣拘捕兩名男子，分別為19歲及23歲男子，案發時他們身穿黑色上衣，涉嫌串謀傷人，警方懷疑他們與案件有關。

-----------------------------

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

929 同101 要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
有提議黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

即係黑警果邊啲人做啦

肯定係知同佢商議遊行個班黑警，唔係點會知街上邊個人係搞遊行

休班警